# Uni-Verwaltungssystem
## Setup
1. Datenbank aufsetzen
* *uni.sql* setzt datenbank ohne daten auf
* *uni_with_data.sql* setzt datenbank mit daten befüllt auf
* *uni_data.sql* füllt eine bestehende datenbank mit daten und löscht alle vorherigen